連登係咪好多寫手打手做話題製造熱話？

啲post都好創意 好有話題性

利申 我真係一名假膠 派膠係我樂趣 無收錢

hk01
ezone
unwire啲人出
然後自己拎番黎交功課

呢位巴打似係真心鍾意ming仔

好有呢個機會

Why so cute

邊位巴打？